PlayStation 7月份PS Plus免費遊戲改為Detroit

呢個時間將呢隻革命抗爭為主旨嘅Game免費
仲要出咗一年多啲咋
Sony公關今次抵讚（雖然一出已經買咗

咁正，不過一早買左
劇情真心正，因果設計好有心思

留言

我想要PES喎

和平示威只能換得短暫和平
勇武係唯一出路
（頂多核彈攬炒）

港服回勇

我都係

玩過隻detroit，好普通嘅劇情
未玩都估到點發展

Btw人地都係靠輿論戰先贏到，但香港就算輿論係完全支持示威者都冇用，因為根極唔係民主社會

一係就free多隻game，想玩PES嘅表示

PS好波

Why not both

呢類睇片驚都算最top果隻啦

勇武先係唯一出路

早排減價先買左，連game都未開就免費

想玩pes囉

Sony大法好

咁快送終於有得玩

幾時down得
又話3/7

可以暴力線，你真係玩過？

兩條線都玩過，暴力線都可以贏全部唔死，不過就冇輿論

我都係勇武贏咗，又要玩多次 正呀

買左先嚟送

未買，一直等佢免費
又贏

呢D時侯拎出黎 好嘢

痴線 送呢隻一年psn已回本

PES已有 改送呢隻咁正

坐等戰神
雖然兩隻都白金隻
呢隻好感人

希望各位想玩pes 既朋友屌細力d, 唔係sony d 公關下次好難交代做呢d 舉動 去支持我地

屌到佢一次送晒出黎

唔知SONY HK有心定無意
呢隻最尾有得揀衝突定和里非非

點解唔送pes

問題係現實冇人有Android既戰鬥力
而且武勇既BAD路線班Android都話自己既裝備唔夠對面好

如果用換game黎表明心跡 係要支持既
雖則我都係想要pes 希望下次送返

我係玩暴力線之後kiss，全部冇死，但記得都係因為輿論支持先贏

冇玩晒咁多個ending，可能miss咗，sor

個個真係好易miss 特登比人捉

等送pes 唔買垃圾fifa20

送game都要俾人屌好慘啫
呢個時刻肯咁做係一種支持嚟，好難得架，請珍惜PS

講控制講反抗，建議大家玩下，有和理非同暴力路線，故事寫得極好

有幾多人都係前期和理非，到後期決定行勇武路線

同現實既香港一樣

點解未dl 得架？

8月送返pse咪得囉，玩遲一個月唔洗死嘅

等8月啦

其實全球今個月都係free呢隻
有時唔好自己諗多左

想要pes多d

其實最後成功都係因為美國女總統心軟支持
香港

未係
用黎買2020有折嘅

係咪今日有得dl,到而家都未有

早兩日好似dl左pes

正價買完都而家都未爆

開頭係 但發覺係冇用 最終勇武成功掙取到 又要不破壞公眾地方

見人話game公司比大陸收咗
出Pc版 搞到sony冇獨占
先咁換
唔知真假

屌 早1個月 買左隻2手玩

正正子

見上個月$88差d買左
仲諗緊遲下應該會free
Sony好波

隻game 講咩
thanks sony

winning 無興趣玩

咁Detroit又的確係好game黎 甚至覺得係上年神作之一，即使正價買返黎都值
如果今次免費可以引到更多人接觸呢類遊戲，係好事黎

「普通嘅劇情
未玩都估到點發展」

難怪睇到你呢句已經R晒頭
佢明明最癲係用三主角主線幹分叉多線發展
同類game係得佢講得出做得到 所謂唔同選擇有唔同影響

SONY一向話自己政治中立 唔好諗太多

想要pes

如果今年開始動漫節sony唔再用達哥
我決定以後唔反sony

嗰陣點解仲要分叉多線佢都可以咁得人讚嘅原因
有當時都出名嘅life is strange等等做唔到真正有影響結局嘅決定
所以detroit嗰陣呢啲細微嘅影響令到多重結局先吸引人
而且完左之後嗰條女問你比唔比佢走更加係完結時點起嘅一點火花

凈係玩kara一開波條線都已經知道做人要有人性, 有時候要作出反抗
睇D鬼佬玩完睇% 都問一開波唔反抗,一碌柒咁企嚮度唔去救ALICE果D係唔撚係人黎

我未玩架 所以我如果玩個陣係咪要勇敢d?

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

總會有人想試哂所有可能性

In case 你未過14日同未download, 可試試退款

巴打成功的話通知聲我已過14日無得試，game 都未開

唔知幾耐無LOAD PSN FREE
仲以為今年會蝕錢

以對抗政府嚟講xcom 2都好正

如果可以load快廿倍的話